有無連登仔係黑社會？ 可唔可以出來講下其實而家想點？

push

幫推

p

就算有人話自己係,又點證明,證明唔到又話佢係到鳩UP,有咩意思

收到風何X堯無出糧俾白衫友
依家香港俾佢搞亂哂

吹撚到個大肚婆係大佬老婆
真係痴哂線

有無group

你係會員？

利申我唔係,唔洗問我

唔好玩啦..以前中學跟過人,但都係收錢做紙板人,有西呢D大搞作咩,頂多都係滅罪果時出下去企下架咋

P 牌